又到新年 又要比個阿姨煩

又到新年，我阿姨成40歲人，兩年前終於有拖拍
我地一年大概一年見兩三次（年初一，阿婆阿公生日見下面）
兩年前，佢問我有女朋友未
我：冇啊 呢d野唔急既
阿姨：快d搵番個喇
我：哦 我會架喇
阿姨：搵到個話記得第一時間話我知
我：好啊

去到上年初一，佢又問我搵到女朋友未
我：未啊！慢慢黎喇
阿姨：唔係掛！重未有？
我：冇所謂喇（心諗：左右姑娘咪夠囉 ）
阿姨：唔得咁架喎，再唔搵番個，冇女仔要你
我：........哦
心諗 你成40歲人都係上年先有人要 新年流流彩過你話我溝唔到女

今年又唔知要比佢點樣煩

Btw，我老母比佢成5000蚊利是 我先得個100蚊